有無人覺得啲牙咁樣好樣衰？

覺